冇人有好奇心既咩? 到底堅持和里非係泛民自把自為定係民主國家要求?

係唔係應該要寫信去問清楚?

明知香港好撚易就會感染中國, 都要堅持和里非, 跟本就係唔想中國亂

其實
和理非係班友錫身既擋箭牌黎。。。

因為客源囉，你睇下琴日個班受訪者幾多係專業人仕，佢地重有良知咪同你遊行囉，但你要佢地唔要份工，無可能，琴日俾人抄id個班有無一個係老師一個係醫生，我估無呀，最少果班中產已經走晒，現實係咁，泛民都幫你唔到。

中國本身就勇個香港，大把片睇，根本就係有無得輸同民俗性，支那種不嬲最自私計埋香港澳門，中國勇係因為佢地無野好輸，反觀64個班就真心愛國。